sigma點睇全亞洲最大型的綜合電競館？

「其員工早前在YouTube揭露現時的經營情況，夾公仔已成主要收入來源」

當當一間亞洲最大型的綜合電競館，仲要係香港首間達到GeForce 3星認證的電競館。今日竟然要靠夾公仔機維生？

Professor Sigma 多年醉心香港以及世界嘅電競業發展，對電競產業鏈有獨到見解，洞悉市場人士嘅枱底操作。

雖然最近將焦點投放係本土文化同社會風氣。想透過教育廣大網民正確使用互聯網嘅方法，重塑一個更潔淨更有內涵嘅香港。

不過相信重返電競老本行難唔到professor sigma嘅。小弟等緊professor sigma拍片指點香港電競館江山，撥正電競產業鏈發展！唔可以俾慕容公子依d花生之輩、奶頭娛樂之徒扭曲電競界嘅風氣，借電競之名招搖撞騙！